BBQ有咩一定要燒？

我先

炭

雞翼

咩年代呀個個放題打邊爐嫁啦

仲有人bbq?

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

炭精

腸仔

春袋

黑糖珍珠 港人最愛 必燒

海產方面我推介燈籠魚同綿鯉 炭燒鮮味係窮

好鍾意食腸

真？